學生妹想收部iPad Pro

返學用,正價太貴買吾起,😫
希望上黎收平少少咁啦
64GB果D得嫁啦,要求吾多XD
最好未用過啦,PM我$$ 😁

俾你大佬hack?

起下底都知樓主三毛藍屍黑警
拉

假膠

派1皮，買乜鳩都得啦

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

要買iPhone,吾夠錢買埋ipad

留電話，我送比你

以pat 換pad

hugo1991
記得話鮑鮑換ipad

靚唔靚？大唔大波？
有意留tg

啱啱出左糧 我送俾你
pmed

就你頭三個字，大把人送俾你啦，開聲就得

2個兔女郎好撚正

真靚女洗鬼係到收機咩，求其叫身邊啲兵仔送幾部都得啦。到時莫講話iPad , iPhone 直頭連Macbook, iPod 都送埋。

可能出到嚟交收可能樓主係個大肥佬

Apple翻新
6399 正價出到256 gb ipad pro 11

收機佬扮學生妺甘撚折墮

你心口咪有部囉

仲未有焗爐潮文嘅

有ipad pro 64gb放